%$Id: hevea-desc.tex,v 1.2 2004/09/14 14:44:33 gmariano Exp $

\paragraph*{HeVeA}%\cutname{desc-ocaml.html}

HeVeA est un convertisseur de document LaTeX vers d'autres formats :
\begin{itemize}
\item html
\item texte
\item info
\end{itemize}

Cet outil permet donc de convertir automatiquement des documents relativement techniques vers le « web ».

Quelques exemples :



\begin{itemize}
\item \footurl{http://pauillac.inria.fr/\~{}maranget/hevea/doc}{La documentation d'HeVeA}
\item \footurl{http://facweb.knowlton.ohio-state.edu/pviton/support/heveasw-index.html}{des documentations techniques}
\item \footurl{http://download.gna.org/brillant/docs/bcaml-oclb/html/}{des rapports de stages informatiques}
\end{itemize}

HeVeA est développé en OCaml, ce qui en fait l'un des convertisseur les plus efficaces actuellement disponibles.

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "sb-sujets"
%%% End: 
